警察仲未識用新款催淚彈

美製催淚彈成日著火

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

小兒麻痺

強烈遣責黑警曲線放火

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

未識用？定係放火？邊個知，燒到衫同頭髮咪仆街